---
layout: page
title: "大研古镇"
description: "大研古镇"
category : 天堂之蜜
tags : [大研古镇，丽江]
comments: true
---
{% include JB/setup %}

10:30左右，睡觉睡到自然醒。洗漱，收拾后，我们就在五一街附近逛了会。

中午，我们去了玉缘路兰花街对面的大石桥炒饭，点了瘦肉炒饭，豇豆炒饭,两只鸡爪等，味道不错，价钱也很优惠。
![IMAG0133.jpg](../imgs/IMAG0133.jpg "IMAG0133.jpg")      

吃过中饭后，我们在熟人的帮助下，在古城内买了一点滇红茶和普洱茶。他们还热心的介绍说，泡好的滇红茶，兑入纯牛奶，可以泡成奶茶。

放下这些东西，我们又去古城口的百信超市买了些吃的，准备明天回去，乘坐火车的时候吃的。

晚饭还是在大石桥炒饭，点了两份炒饭。

晚饭回来，我们路过狼鹰户外俱乐部，到里面坐坐。和狼哥聊了很多，包括路上见闻，松茸，虫草，北京和丽江的生活等。狼哥还请我们喝了自制葡萄酒，用纯净水瓶子装的，是我喝过最好喝的葡萄酒。

时间过得真快，明天就要启程回北京了。来一张合影~   
虽然照片上，狼哥看起来有点严肃，不过这是表象了，狼哥其实挺富有亲和力的，比较随和，特别热情，大家要是想去丽江旅游的话，可以去找他哦。具体联系方式可以在下面的帖子中找到：
[心灵的朝圣 香格里拉梅里明永冰川纯玩四日 实体店！ 信誉保证！](http://bbs.8264.com/thread-1817899-1-1.html)

![DSC_0119.jpg](../imgs/DSC_0119.jpg "DSC_0119.jpg")      

这天晚上半夜，我们相继出现上吐下泄的症状，折腾了一晚上。怀疑是食物中毒，但不知道具体是哪一次。后来，一起组团的MM都出现了类似的症状，初步怀疑是吃三文鱼生鱼片引起的。在这里提醒大家，吃东西一定要小心，安全第一。
